[Goodbye Odoi~] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

新片講轉會

[終極懶人包] 英超轉會deadline消息大整合 // Aouar去阿仙奴? Cavani去曼聯? // (強烈建議用1.25速觀看) // 靜鷹鷹鷹Hawks

有d 唔開心
因為就黎deadline day
好想急住deadline day前2日出片
無時間搵多d圖片同整effect輔助
感覺好hea

整片果陣d消息又係咁update
D野錄完又錄 搞到d轉接位唔順暢 同埋段與段聲線聲量不一
好奇怪

建議大家用1.25 or 1.5速睇
因為條片長 節奏又慢

下次會反思下 唉

Sad

鷹狗呃完飯食未

Good Topic!

odoi真走? 除左ziyech 真係冇咩右翼

Baka - Napoli體測

暫時reject offer
球會立場仍然係唔想賣
Odoi亦無好似上次咁話一定要走

除非Bayern再加碼到 80~100m
仲要即pay or強制買斷下年full pay
咁就有得傾

留意到鷹囝有個第一女風扇

拜狗到尾都淨係想平平地搵第4翼鋒頂呢一季

拜仁眼中明日之星係車仔做第三至四選擇

死拜狗乞衣隊黎

古天奴
占士
佩利錫全部借完都唔會用個option

咁借比佢地操下大袋都OK嘅 但我地真係無咩翼用

呢個真

有沙尼 尼格比 高文 啲3隻咁既質素既翼
我諗唔到拜有咩原因花大錢買大袋

我地搵到翼咪借比佢地

買partey啦

Mk基因又出黎

有冇人覺得chilly真係好抵屌
只係50M就大upgrade左閘仲要英人

皇者獌簽卡雲尼 又準備三冠王了

只係之前果個太廢

太大對比

當年簽法卡奧都係咁講

bayern bid Lamptey rejected

迪迪仔

拜狗係咁mon我地d人

Let’s go hawk!

費歷克上車我哋青訓仕任你揀

迷英撚上癮？
咁唔該簽埋撚狗集齊全套

嚟到而家先有人簽 好極有限啦

拜咁都肯科唔介意比佢，送錢比我地買山曹

教練團隊加體能教練互換

蘇9準備季中走人

即pay 100m 之後我地再加20m allin sancho

林sir簽埋費歷克就組軍完成了

108m

之前執左兩隻幻幻返二隊

點解妓隻沙列巴要借嘅唔係啱啱先俾錢簽咋咩

同我地馬撚沙一樣

今年有錢都買唔切
下年sancho 自己識做

問題係馬撚免費喎 佢好似貴貴地？

留隊%又上升左
夠竟佢點樣計

場場都好似琴日咁勁既話真係可能值70m

買馬體會隻Thomas 都好正，直頭新艾辛咁。車仔係要買非洲防中先夾。反而今年飯咁貴，買唔過。等多先先用一半價錢買飯（加上毒毒上年開始多傷，下年順手清埋佢都好。長遠防中係Thomas 同飯，依家得一件毒打防中唔足夠。

chelsea tv有dev team睇
打阿狗

大傷過

原來都成30m

袋狗有咩咁吸引
拜狗咁想要

但係上季好早就收咧

閪咸缺賣哂後備d大牌咪得
定全部已成廢人

魚翁撤網 搏下個Sancho
佢哋錯過咗CA同Sancho 所以想自己養

上年簽架喇 再借返舊會

可能佢計轉會窗經過時間/轉會窗總時間

BREAKING: Bayern will sign Eric Maxim Choupo-Moting and send Joshua Zirkzee out on loan before tomorrow's deadline [Kicker]
Choupo-Moting

我估佢地想搏安達臣呢啲打過季幾好波嘅打返起

唔撚係呀

要有人買先得架

莫停又有大會踢

有得睇飯仔

係咪作過咩法轉曬運喎Cls 有冇咁好命又入到豪門

歐聯決賽都有間諜

Welcome安東尼奧

華Dee勁撚到

antonio conte

電腦分析

岩哂撚伯d燒味波

干爹走得好前

又係安東尼奧BALL

: 屌你老母 唔俾我射

勁過雲狗了

阿飯=有playmaking 既Matic

呢班友仔係咁迫害我
英撚就篤我舊薯蓉
意撚就唔比12M我開斎

呢個眼神

想x人

好似佢阿媽啱啱過咗身，所以想返法國一年
始終咁後生又第一次出國，真係未必接受到咁嘅情況仲離開屋企人

港xxx

鷹女好好 睇完story 喊咗 好羨慕

公海比人屌

反鷹了 好酸

喺成篤屎都唔係打得好仲要降班又年紀唔細
踢到德甲法甲班霸

齋

放咗去邊度？

咪理條傻鳩mola達

有haters先有多啲人識 好事黎 做好自己

Mola達條戇鳩仔邊使理
之前達狗仲喺到成日玩Cosplay俾人笑到唔入車Post
去到公海想埋堆又冇人想理佢

咸左 鷹嫂係車區女神

80m odoi 即放啦，分番40m出嚟簽英冠尼馬

閪咸又打得幾好

三中堅陣不能主攻
到李城比人放狗

李城比人放返長波收皮

瑪蘇牙古同魯蛇咁撚似樣

同打我地果場一樣
不過今季有silva + zouma
我已經唔擔心

大巴防反又hit返

麥迪臣傷左？

鼠狗做過唯一一件好事就係屌走件cosplay 狗

安東尼奧坦克車

即刻攞防中40M一齊轟落sancho啦仲英冠垃圾

buy antonio la diu

二五狗養唔熟，不了

咪玩
英冠尼馬40m
20-25m有啦

李城jm9

Legend rice

組織唔到，踢簡單波一樣有效，西咸已經搵到條路，未夠班踢傳控唔好勉強

椰子>撚

李城打反擊係勁 但主攻對面又守得好就比人針返轉頭

西咸個壓迫好有效

其實上場唔係李城勁 係鏝太廢

呢條柒頭

你打高位預咗比華Dee爆

之前見有啲阿狗話佢都就20碎人，自己又職業球員，加埋都死左成半年，應該要有能力handle 情緒同狀態

好多mendy

除咗轟
其他mendy都柒柒地

呢d真係太個人，好難講
淨係無啦啦意外死咗定長期病患有哂心理準備咁死已經差好遠

我誠意邀請katrina ting入嚟車區同大家傾傾波

咁肯定

Debut cs

之前毒wc前老豆過身
但係我哋打完先知

搵奧寶啦應該抄咗牌

果幾下十二碼
傑志都唔犯啦

伊狗可能hijack

佢咪奧狗

叫隊打反擊嘅逼住攻

打李城守到同守唔到vardy係兩個世界
上場好明顯鏝係完全俾佢玩弄

屌 睇錯名

原來盲嘅，唔怪得反捷狗

正常都反隻欺凌狗

奧寶啲幾日中秋都唔係點入黎車post
一入黎就搵女

高文玻璃底 辛尼開始都多傷 佢地點都要簽隻翼替補
但明明15m簽到perisic但又唔要

佢好靚仔?

你收皮啦 今日潛左成日 去咗邊度爆房

PL2 車領先緊阿1：0
Ian Maatsen入波

火撚屌都係

撚狗死老母咪又照踢歐聯

但係之前D Silva直接返屋企陪屋企人幾個月

R威上位了

一路睇車dev squad一路睇英超一路睇LoL世界賽

ching wrong post?

仲lol

利區吹奏緊車區啲圖好笑

睇到我入晒神 錯區 sor

又一隻mon po dog

還掂都雙開緊
直接三開睇埋啦
香港人下路點都要睇下嘅

Who

PSG d韓仔咁撚廢邊贏到

psg下路 unified kaiwing

今晚係咪有Daddy殺獌

今日訓到3點幾

Yea 老豆打狗

飯仔報恩

贏緊點報

Ampadu

而家先發覺西布朗後備都冇gallagher

和波最好

最好和波加打交
停賽加收山

殺阿人 阿含

佢踢得好差咩

冇得出輸咗

上場有得出係因為錫狗隊長紅牌
停完賽咪坐返後備

有人fb po左鷹channel
Icon仲有女 邊位ching呀

阿含後備
gallagher唔喺18人名單
反而細放題有正選

Egan助攻力強d掛
錫仔最大問題係仲未入到一球波

安東尼奧勁到

下邊啲comment都話應該出含多過件robinson

鼠囝嚟

我以為奧寶/伊狗

Wilder話Ampadu適合踢正中堅同右中堅同防中
Robinson左中堅

Mendy有冇米七

頭先now條友話佢168

同毒一樣

爭啲又一粒

簽partey啦屌

吹緊風

antonio勁到

快deal pls

一個搞點成個李城防線

Rice

牙朗同艾馬狗似留得低

西咸D反擊勁到
李城遲早失多兩粒

西咸d波但係明顯見到有form

得番2日 唔知散到幾多件貨

是撚蛋 都已經入咗雪櫃

今場西咸唔睇波衫踢到李城咁防反快到

Yes

富臨小放題正選

西咸啲大斬畀安東尼奧哨好有威脅，明知你會咁做但都好難守

Hijack到阿狗會唔會暴動

傳奇hector無正選

點解其他隊都咁有form，而我轟就玩-6足球

唔會
真係hijack到就會話party垃圾水貨

搵到個贏波方法好好利用就已經好掂，車咁多年個問題就係個進攻要好多腳先至做到，主攻同防反都唔夠簡潔

尋日已經講咗

鼠狗都有女

呢隻復賽之後就話佢勁，拎黎打正前好用過譚/雲

成個巴哥咁

Legend rice爭啲

飯

飯仔呢球痴線

咁都唔入

飯狗

李城破密集好過我地

想下季開飯

rice勁撚到

飯中楣

飯差D

飯仔勁到

飯仔

推半場

飯仔差少少

飯狗勁到

林伯更加迷飯了

飯仔真係可以做全盛matic

50m買了 唔講價了

rice打番中場真係兩個人黎

側田同Chilly差半班

飯仔咁勁

飯仔爆計

人地歐聯有關鍵入球㗎

好少何見到閪咸打到咁

有冇ching心底早已經當飯係我哋嘅人

莫椰子唔係度就上力

點解唔向到

中武肺

Moses

快啦屌 40M打包

Ac Milan 想借Rudiger
國米想借Moses

個post 係邊？
幫你推下！

又跟干地

All lan to italy

All loan

又借 上季先借完又借 你咪好撚SO？

李城唔識踢主攻

半班咁睇得起佢

可唔可以朗同moses 一齊躝

費事燈

型

好撚多乞兒

佢地其實係咪成隊都係借返黎唔會買人

本身踢緊d 人點黎？青訓上？

控住個波唔識攻 防反就勁

買得唔得死乞衣

我轟未來icon

側田好似唔係踢開左邊

sarr仲未走得

反飯仲有咩好講

20m 收晒2隻得唔得，唔好借啦好嘛

李城都幾慘
高波冇人頂到

痴撚線

屌你老母干地 同其他人接英超既人就肯買
同我地就只肯loan

3:0

Welcome rice

白卡人士慘被欺凌

企位On9到

3 0 CLS

60m 飯狗

干狗同林狗一齊落地獄啦
借你老母咩，拎5-8m出黎我諗球會都肯賣

又一球

抵

Odoi 有無bowen走得咁靚先

60m + 20m (passport)
=80m

科水買飯了

rice係幾勁

飯仔一踢中場就醒神

睇個款李城要衰多粒

飯真係好扎實喎 有防守又爛打 都識傳波
仲要係林伯新抱仔

打包哂 Bowen rice 安東尼奧
全部岩用

快手清多幾件deadwood接飯返屋企

Welcome Rice

撚狗會安排佢打中堅

走到 但射唔到

西咸無咗椰子仲勁

即放

重點喺撚狗喺背後助長欺凌

好想食飯林蛇新陣 黑短人 jojo 高仔 kai mm rice 出晒 其他是撚但

以後wfh算啦

早兩日呢度得我同逸後ching撐飯
感動嘅係呢度終於風起了

蘇馬搭施華ok 啦
飯搭佐 mm 喺度又可以同埋飯做愛

反飯點算

佢個package真係踢防中先會fit

西咸無出嘅後備個名氣仲大過喺場上嗰班

用譚黎換rice 同antonia 得唔得

第3球飯最醒係篤到個波比隊友打反擊

華Dee 單刀都唔入

真 仲要勁撚貴 Haller 耶莫蘭高 安達臣 夾埋其他都過億轉會費

單刀唔入

幅圖都冇譚狗

華dee

飯=簡佐混合體

飯其實高大嚟講都唔算慢

運都輸埋

射得7

譚借比西咸玩一季 安東尼奧買返黎即插

有啲爆發力，全速都慢

個feel好鈍喎

靚彈彈波

絲打伊清狙擊手

嘥咗飯仔個pass

又flirt

呢下靚

班尼斯辛苦成場終於入

靚到

Check乜鳩丫 比李城啦

屎忽越位

Offside埋

飯仔有vision喎 識得第一時間直線

咁都越位？

我地幾時睇到依d彈彈波

呢球靚撚到

Kai Timo Odoi

破密集真係勁過我地
幾有組織

運都無埋

又吹越位

咁靚但越左
陰公

咁靚

反飯係時候懺悔

咁撚靚 陰公囉

李城個彈彈波好睇

屎忽offside 真係
呢球真心靚

但被人炒

得呢球有撚用咩 仲要越位

輸緊3:0啊清

今季英超仆街好似咁難踢

勁條撚 組織咗全場 得呢一球得 仲要越

真係贏安東尼奧 第一球醒目快開 又靚走位
跟住成場壓住伊雲斯同蘇恩祖嚟踢

我地要靠draw pk 世界波死球負碌
除咗kai俾袋嗰球其他都好似要靠以上條件入

有咩問題?我地果d就-6
人地隊果d就靚

新捷狗

人地個D 12碼就抵比 我地就-6嘅

做乜鳩

拿 唔關我事

李狗輸3粒 都要隔離屎香

扮乜

下輪要到愛狗收皮落返嚟
希望12月我車同猁要拋離第三

今年我target係歐聯

睇干爹了

簽partey爭歐聯

收嗲啦 陰D陰D

輕鬆

飯打防中好過中堅好多喎 邊條傻9話買佢嚟打中堅

而家主攻打high press 個d 成日出事

Inter CEO Giuseppe Marotta to DAZN: “We’re not going to sign Marcos Alonso on the #DeadlineDay. Nainggolan? We can’t keep a player who wants to leave the club...”. 🔵 #Inter #CFC #transfers

皮已收

等埋下年嘈仔嚟埋先

阿妓又準備大勝一場

今年拎歐聯昆人上車

雷狗

雷斯

點解leno可以係果個位標到出黎
佢未來人？

下年拎第2個
今年想kai仔試下棒歐聯

好

傳奇電斯

佢信唔過雷狗

連拎2季怕唔怕太串

都幾撚癲

雷狗單刀扯衫無紅牌？

David Luiz

下
我哋撚sir要破光頭狗紀錄四連霸

球會icon

上季跣左佢幾鑊

電叻

如果女人對猁學到佢呢下可能唔洗紅

雷欺啲出腳慢過我老母踢波

短短3分鐘出現3球比人拍到位

拎到歐聯改名

慢過你溝女到手

電狗幾時自爆 等左好耐了

阿冇高佬又冇大隻佬

紅色的安狗像是帶著神秘

Pepe冇得出？

有安佢算老幾

70M射落海 唔似阿狗

奧狗囂張到
溝女勁大曬咩

好掛住安仔

安啊 返車未

達蛇學曬哥狗啲衰野

安後場buildup 勁到

我地一樣將70m射落海

不嬲都射開

致敬我哋

排第八都叫唔錯？講波佬9up到

雷狗今日有FEEL 感覺可以自爆

阿狗新個件中堅幾穩

達蛇 d 濕鳩戰術悶到

Full Time: Chelsea 3-0 Arsenal. A comprehensive win for the Blues on a day where they were much better than an error-prone Arsenal team, though not without some hiccups themselves. Maatsen, Fiabema and Livramento all found the scoresheet for Andy Myers' boys.

Fiabema有時FM都有用嚟zip人腳

車post一燈應該準備入波

又差啲柒

小心講嘢呀
呢到班Ching 好鍾意含達蛇同阿狗架

可能喺後備席幫安刷緊鞋

同我地一擔擔

覺唔覺撚狗玩燒味打中下游行得好前

阿狗啲波好L悶

屌你老母兩隊踢咗成30分鐘0射門

有分就得

之前個個吹奏

呢度好多垃圾睇一兩場波就多多偉論

點解無咗拿卡達錫

輪換

個件30號新仔點解可以踢到拿卡做後備

個踢法，遮住比數以為贏緊3：0

達蛇睇唔起對面，用下新仔

干地d波仲好睇

明明上季幾猜得 今季錫jm9

人人跟風講我地係阿狗肉便器

頭場仲好睇

同撚狗一樣
上季開頭有d組織睇下
之後

人腳差 靠戰術通常只可以玩一季 下季人地都識守啦

又哂左球

留意到阿狗覺得靠安狗可以破鐵桶

好彩撚狗無戰術
除左我地自爆 無人識守我地

iq150又然

Auba勁到

推大位怒射，轟呀

Auba ball

無招勝有招

安仔有最強絕招 推順大位起腳 可以破到

無from勝有from 150又然

做低一件

真心想知對家教練會點守林9 都冇得做分析

最好波個件

個去勢好狼

休息下啦 下年再踢過

唔好勉強 抖下啦

羊

都幾狼

仲要中重心腳 應一應

邊會有事吖，係我地啲人先咁玻璃

阿狗咪又係9981斬

撚狗：挑 咪一撚樣 都係燒味

如果係CA就

拿卡笑咩

咪一鳩樣.jpg

有冇人搵到PL2今日贏波精華

無咁快掛

下半場阿狗就開大

阿狗主場播音效條友反應好慢

傻啦 CA練波都已經

達蛇又贏 半場守和 比個假希望對面 等對面放鬆 然後突襲 全場3分

琴晚睇CA踢十分鐘 又撞又跌又比人剷 幾撚驚佢又傷

同我地撚狗一樣

下半阿狗一定贏

Kirby入波

阿狗啲進攻咪又係冇form

屌獨孤求敗咩
最高lv係忘記所有form

有 比羊跑 cut in射/斬尾柱比人set返中間射空門
Or比羊跑 cut in比overlap閘

我真係好羨慕

Man mark佐仔，唔畀添狗跑，放過頭波硬爆隊長/占士

下場就唔出佐囝啦
邊有得估

咪啫係燒味

出切

車區mks 伊狗 wendy 艾人

西咸翻生得咁快

無椰子之後勁到仆街

撚狗就係試過俾比蛇放spy同研究分析
所以佢而家練成左無form勝有form

咁mark都唔使mark

椰子比人炒左咩？
唔係仲帶緊？

安狗踢成點？

武肺work from home

屌你老母 利打完我地就又中武肺，alisson又傷公平咩

俾阿狗屌緊

對中下遊自由發揮 對強隊針對性部署
場場唔同陣 我睇你點捉

足球絕學
唔怪得啲球員個個追撚含

中左武肺

是但啦 果場我地又唔係輸實力 佢出青年隊 我地都會自爆啦

隔離

文尼入兩球，艾利神撲12m
兩個都無得踢

擺明針對

嘩 爭啲比羊搞掂

準備收錢聽日食下午茶

係 就係大曬
你吹？

好想要ceba
阿狗又win

點解屌安 有冇手足有睇

富臨會唔會1分都無就落返去

屌 達蛇威得嗰一兩場 收皮啦！

請尊重 我似阮兆祥
一定靚仔過亞視鵬

出工唔出力 踢得幾hea

冇咁誇嘅 衰極都有十零分掛

依家真係打份工

三年約 爽撚到

我地濟富濟貧

安仔踢阿都係全勤

傳國米唔要阿朗 想要返摩西
真係好難觸摸

70M神鋒出場 阿又要大炒了

免簽嫁嘛，點take back

馬銨山祥哥就有你份

安去到邊都係防守貢獻多過進攻

真 我車最叻幫人起機

同zaha差唔多料

成隊干狗遺物俾返佢啦 100m全包

免費俾返車仔囉

成日覺得LUIZ準備自爆

入了

我又唔係藍絲

靚波 saka係迷車

個saka慶祝得好尷尬

雷狗唔自爆對面點撚樣贏 快手啦

又3分

3分

達蛇

達蛇 真戰術大師 一換人就3分

阿仙奴今年隊波真係有質素嘅

反達狗又柒

戰術大師一換人即入波 達蛇

錫菲聯會唔會降班

唔識入波

同富臨一齊

準備收錢

3個中場2個已經企左係左邊
彈1彈已經空哂禁區頂

又燈

前面仲有人話亂咁J達蛇2：0

2-0

神鋒

70m

70M球皇

睇到達蛇戰術未 唔係好似我地咁負負錄錄 9斬等人對面派膠

又中

兩球

70M神鋒 一出就大炒

達蛇呢啲係神級調動 定係上半場排9陣下半場換返正常扮戰術大師

錫廢到一個點

撚狗都一場轉幾次陣扮戰術大師

跟住對車狗入你3球

pepe>>>>>>>美國狗

Pepe > 安

達蛇換人即刻2:0
撚狗換係換完人即刻閪足10分鐘

又冇得笑

馬撚又可以出嚟

明明上季踢我地嗰陣啲迫搶好勁 又夠整體

一換人即脫胎換骨，入波清脆，達sir真戰術大師大把貨賣

少傷個下贏哂

同我地撚狗一樣，出完閪陣再出返正常陣扮戰術大師

今摩睇摩大炒獌

里爾球王d加成係咪已經去哂pepe到

撚狗仲未搵到個正常陣

屌 saka ff放左後備

第一個夏神

無son 難d

錫變咗降班膽咁

1射

抵撚死

其實唔係阿狗勁
係錫廢
英超開到宜家0入球
btw有樣野可以confirm就係對垃圾車一定會開齋

反安又可以縮番落佢地老母個臭閪度

竟然有son

有啲後悔阿含借比錫

錫菲聯應該輸到對車仔
車仔就會幫佢起機

劇本

摩佬復仇記

我地silva+mendy
叫錫狗收收皮先

世三而家連後備都無

希望佢哋直接走場啦
對大家都好

錫廢撚到

達蛇應該想搵佐囝打斯巴老師個位

最好嘅比嗮車

傷咗喎

應該係佢搭Ceba喎

Ceballos 達sir手下必然正選

打到佢地半場都唔過

Son出到

撞位喎

韓狗唔係拉傷嘅咩，一個星期咁快手

佐狗搭埃及狗/Xhaka

完全無人識帶波上去

daddy要報仇 焗住出

邊個

口遁姐

到時雷sir會殺上去

今場都係斯巴老師拎波

應該佐+隻硬淨既中場

兩次外借阿含嘅球會選擇都唔係揀得好

大巴復興

2:1

靚波

嘩屌

追唔和都係一分麵無

終於入

上呀 錫仔

Now條友：入咗依球 有高潮啦

高乜柒 豬硬啦

算鳩數啦錫邊追到

上啊 1分

車區煎pan
你咩事

條友係我車同佢起機㗎
季尾先入第一球

阿仙奴撚會失分咩
世一領隊你估廢架

人地阿劍指冠軍

列斯識閪入波咩 2:1 完場喇

燈

錫 踢咁多場而家先入去一球 真係等落去

佢未來人 講緊第5round

大家定啦
阿狗實贏

但冇咗Lo Celso

telles好似done deal去獌
獌又win

有咩好win

都預咗佢買㗎啦

阿狗被追和既話我用電鋸割包皮

傳奇干狗

因為timo唔係英撚

雷斯有脫髮危機

鐵人

生左落下巴

同麥龜交流吓

薯蓉狗

達蛇>>>>撚狗

咪又係上半場排鳩陣

加比爾好好j
阿狗又win

有幾鳩都好正常
又唔係搵安仔打閘，Ceballos打翼

排9陣下半場變正常，贏波＝戰術大師
豬波就係扮戰術大師，好合理

有冇人一陣睇老豆打仔

我哋上場唔係咩正常陣

睇完聽朝就要返工

daddy大肉腸中場

四日假咁就放晒

佢中場係唔差

中堅真係災難過雷sir

有冇人覺得telles好j過捷狗
人地轉會好好j

獌簽到左閘

Cls

一齊撐daddy

進攻好勁又有腳法

轟呢個轉會窗一定係世一
無可能其他會好J得過轟
至於打出咩成績就睇教練、球員

整多個partey啦屌

俾盡摩西料

睇daddy屌打49000 作為結束都唔錯

有 妓簽去安已經贏盡天下轉會

喺倫敦住太耐

最強

十場儲氣一場無雙
唔係反安
不過球隊始終都要換代
走咪走
有啲陣痛在所難免

熱狗嗰尼當比利又係大舊同腳下技術好，似龍虎切。
尼當比利係勁，可惜得60分鐘體能。

佢都係呢幾場先起番機
之前廢到仆街

好羨慕隊隊都簽到人

車今年買人一定贏獌啦 獌本身想買右翼>左閘>中堅
而家得左閘係就嚟買到 仲簽咗個對本身個陣唔急切嘅前鋒
車就對症下藥 本身需要補強嘅位置都買得就買 而且好早買咗 而家唔急食花生等轉會窗閂

不過賣人方面獌真係屌打車 啲冗員差唔多清哂
車仲留住7,8件係度

Ali同daddy和好la?

今季真係最失敗轉會
干2季尾都叫有水飲下

我哋10月無簽過人

年年都起碼有DLLM 今年10月乜都冇

壓哨簽飯先僅僅夠合格

Deadline前簽唔到Sancho rice 牛蛙 西女人好lan

Income 7 0
Expenditure 6 €39.00m

賣人0蚊最多咪有隻屎波零

Panic buy埋Partey

其實早買咪幾好
以前成日妹撚到deadline

好似話態度唔係幾得

慳慳哋開個飯算了
買太多怕購物成癮

佢係短氣
所以做唔到攻防都做

但摩狗踢法又個個要回
佢冇力會散步
所以我覺得係短氣問題多過態度

唔係飯 不了

開partey平啲喎

切已成廢人

留個名

快啲loan出去
好怕佢冇game time

西甲d廢人 踢唔到英超

柒到

30秒12碼

十二碼

daddy贏唔到都踢傷幾件唔該

12m聯

最聊又有

12 M

Cls呀

Daddy

屌你老味折墮到玩12m戰術

NOW 班獌狗開心到

CLS

神射手之爭係佐仔vs般奴

個龍射之前走左出黎wo

咪撚左俾丘建威講啦屌

講曼d波幾撚精神 直頭想ya出黎果款咁

又係Anthony Taylor吹雞

洛里斯呢球同alison 救J5果球12碼既氣勢都爭好遠

12碼聯

1-1

on9

80M

仲要特登講唔係偏幫架 係真係12m

JJump

NBA

麥龜

還返啦

賣完笑未

1 1

秒還番

輕鬆打和

麥雞

笑死人咩 80M

屌 我沖涼沖耐左五分鐘就睇甩兩個入波

麥龜真心廢

遲左冇睇，點解4分鐘就1:1

80m

笑撚死

小丑後防

乜撚野防守黎

麥龜同shaw 兩個係唔係搞笑

兩邊鬥派膠？

麥龜㩒低左shaw

邊隊架佢

麥龜拉跌埋自己友

Cls波

麥龜傻咗

屌你
入一入廚房又入咗粒…

麥龜拉自己人

精彩mark人

君子呀呢D叫
皇者獌:靠12M贏我呸

個後防做乜鳩

今球都攞唔盡
如果allison應該救到

呢隊獌唔會放棄麥龜果下正

麥龜頂得幾靚

講個笑話80m

兒子勁到

一開1:1
咩事

Son!!!

1:2

麥龜笑撚死

牙孫

對比上黎我車四大勁好多

又係Kane son

80m好難就咁放棄

歷史亞洲第一

又係你呀 80M

1 2

老豆搵仔

kane 勁撚到

反cup

隻龜望住快開

兒子KANE

7分鐘就大波

快到

kane好撚醒

7分鐘反cup

獌

son!!!

On9
睇一睇手機又入

一攻就入嘅
睇緊NBA

抵撚死啦 獌

龜一次推哂兩件走真係神級防守

兒子輕鬆反CUP

cls 睇緊咩

雲狗幾時可以踢到son咁

80m隊長

我睇緊咩

有冇人睇到shaw 最後果下剷到de gea飛起

見到講波個條獌狗 成個人dup嗮就好爽

Kane依球雷斯快開罰球咁

開遲啲變1:2

兒子真係勁撚到仆街 又比熱狗博撚到佢唔洗參軍
好想要

今年神射手睇嚟係佐仔或者般奴拎

腳法差咁遠

永續呢隻垃圾龜就得

一攻就有 防線性感過4大中堅

我地如果有隻KANE咁比波都仲有d機

麥龜小丑mode

我一開就見到兒子靚波

仲要咁貴買返嚟做埋隊長
冇人敢郁佢

12碼明明嗌得好撚大聲架傻西

睇到獌狗隻龜同個價就覺得車都唔係好廢

正式宣布
迪鳩>>>>>>乜鳩呀

唔同class son仲要可翼可鋒

比DADDY贏1粒仲唔同你泊巴士打反擊 獌跑4件後防都慢
仲唔比兒子爆撚死

比我地撚狗？
第一個雪鳩佢

輸二球on9波

80m後衞 vs 46m左閘
獌又騎住我哋

如果垃圾車比獌狗入先

兩條中場黑肉腸 Daddy大巴來了

12m聯黑多兩個12m輕鬆反cup

Daddy唔好玩咁大 一陣真係all in sancho 點搞

之前我啲獌狗frd仲笑鳩我地四大

縮埋都手球

淨係雙槍都夠屈

Kai子應該做到Asus都得

比般奴射pen追和啦 大家攞1分happy

如果場波早幾日踢 m朗+迪加打包賣俾獌 60m都放到

真係cls

80m笑死人

兒子勤力到中堅都打埋

曼有冰人唔出出隻龜都唔知做咩

而家應該過緊數120M

係

Son kane點解仲會踢緊熱

睇嚟daddy今日完美復仇

無埋呢2個真係變中遊

上季我一路係到笑鳩麥龜
總係有人話佢幫獌穩左幾多後防又剩

根本就係dunk之流黎

打和最好

Nola mola sancho 要去獌

son come che la diu
咁啱我地又唔夠翼

狂奔

咪又係垃圾

那有錢

Pogba呢條撚屌hea到

熱利都係玩後場一野斬上去
撚狗算唔算行得好前？

咁都唔吹

尼當比利好似幾勁

Pogba都係岩踢意甲

賣迪鳩俾佢地啦

出返拜利唔出冰人已經算好d

小睇獌 仲記得以前有盧祖同鐘斯 都無龜咁柒 點解會揀個見哂底嘅做中堅 蘇B到底諗緊咩

轉頭又傷啦

輸反CUP 2:1 鏡頭做咩唔影下SO蛇

岩岩山齊士冇乜人幫, 個個好似睇波咁

Harry Kane 連中場都識打

勁到

中柱

越啦

越咗

獌狗個條撚樣 激動到

cam man獌狗黎？
1-0就影摩佬大頭

1-2 就2個都唔影

拉舒福原來都係孝子

Jones Smalling呢啲唔用得架啦
以為Maguire同Cahill一樣
依家睇仲廢過Cahill

now講波佬柒撚到 想叫定2:2
點知中柱

好想要son

般狗D比波幾毒

aurier仲有得出都係笑話

2比2得唔得！！！ 肉緊到呢49000

獌狗主場 你話呢

捷狗好波過烈古龍至少一班波

越位

隻獌狗激動到

都off啦

呢條撚樣得速度係快少少

俾返陳葦如講啦

唔明點解有人會話烈古龍>捷

捷本身已經proven點比

拉舒福最勁就係成日識得cup完先射
唔似我地大袋咁中意射落人到

啱啱先睇 咁快1:2

大粒墨快到

龜點都好過冰人

又吹撚到約基高爾咁款 標童都唔掂啦

烈古龍好勁

啲人屎眼睇波

lamela無左傳波制？

尋日有人話烈古龍>捷

平捷狗一半車狗究竟有冇一件唔係水貨

9up啫

之前都係話捷80M太貴先想買佢姐
差唔多價就緊係薯蓉狗好好多

Son同Werner算係同一類型既
不過son再勁啲

Greenwood都幾勁

實力捷狗一半都冇

仲要有回購

一倍價錢點都應該要勁d

now自己都好撚biased, 有個廣告幫獌打飛機

烈=歐霸冠軍主力
捷水杯都無隻

人哋多球迷

烈古龍唯一贏捷嘅就係速度同埋條女

控大力左

以前憎熱狗多啲 依家最撚憎獌狗同馬撚

屌

控到咁

兒子推甩咗

渣架兒子

烈古龍已經proven

SON

假假地都閪甲年度陣容

屌 兒子

傾好勁

呢球兒子處理得勁差

兒子甩腳

烈有buy back clause = 幫鍠養仔

屌

捷proven過烈真係笑咗

梁冠聰個廣告

Kane勁能到

King 啲比波咁靚

ndombele幾好波

傾個傳波

傾有料

即刻燈到單刀腳都起唔到

我地陽子都歐聯最佳11人

捷都係入左球波 就吹到咁

下年到我地用

J捷古龍仲好笑

電視台唔應該因為多球迷就剩係幫個隊打飛機啦

係咁比熱射

英超冠軍

睇你可以幾時反捷成功

Harry Kane 真心好勁

做target man d 分邊直線比美頂級中場

咁多機會都唔入

獌狗對熱狗都控唔到波

當然咩陣容同實力唔掛勾嘅
巴卡 同 Baba
但入得都有助知名度同定義pro唔proven嘅

烈古龍射得咁差

DADDY勁撚到 輕鬆反擊射門

49000 比人任射

son大隻d同傳控好d
不過timo都仲可以話啱啱嚟英超要慢慢練

Daddy屌住獌狗打

我地迷烈黨未輸過

J捷proven過烈好笑d

不嬲勁 之前俾人雪

紅牌

仆街血肉長城

紅埋

紅

到底係熱勁定獌廢

直紅？

普巴

咩料

Pogba

普巴紅牌

邊隻黑鬼紅牌？

120m轟落去啦

BLM

我睇緊啲咩

淨係睇佢傳中都知有料啦下話

馬屎眼

林狗打人先喎

屌你做戲玩野咩

拉美拿真係狗嚟

Sorry係馬屎眼

茅撚

lml 正仆街

事實黎
歐霸盃咁垃圾都叫proven

VAR?

隻熱狗唔洗紅？

獌唔記得過數？

2個一齊黃啦 on9到

熱狗好撚賤

林美拉 不死人? 撩人先唔洗紅

係囉 有得咁

做得好!!!!!!!!!!!!!!!!!!

馬仔暗黑兵法比人紅牌
再激起木狗deadline前簽sancho
獌狗又win

VaR is bullshit

打交啦屌你老母

屌你VAR真係搞笑

不過獌仲搞笑

林美拉大仆街

打死拿美拉隻賤種狗啦

我就係要睇呢d！狗打狗！

傾

拉美拿玩陰招勁過沙皮

456了

咁捷prove過咩請問

歧視黑鬼牙？

拉美拿真係cls

LML 狗黎
長期挑人機

VAR is a joke

Red ?

點解拉狗牌都冇

1-3

咁都紅

打人先無紅牌

林美拿識玩

打交啦！！

lamela 影帝

會然lamela幾時肯改名

mma嚟講普通野姐

黑到仆街

1 3

痴撚線
一係就一齊紅啦

係紅就一齊啦

Lamela條賤種

睇唔透

1:3了

玩得後場buildup 實有e d 錯

Sob為左買sancho連自己都逼害埋

打交啦 咁都唔打

後防又爆

拉美拿真係賤種狗

Daddy興奮到

King

抵撚死啦垃圾獌

獌狗打交啦 點忍

捷狗2015-16未為李城聯賽上陣

其實應該兩個都紅

拉美拉條賤種睇完var 又唔駛紅

聽班now 嬲到仆街真係笑撚死

死so狗係咪咁老土玩輸波買人

0出場

直接走場啦

撩人果個黃牌

英超水平點都高過歐霸

咁VVD踢修咸頓冇獎拎係咪又係廢鳩呀